[成績表] 黑心開始頂唔住，請大家繼續黃色經濟圈

你班仆街唔撚幫親元氣搞到黑心開始唔掂，你班人開心喇屌哂你地老母

咪即係炒左幾多人

source?

我信樓主wor
經過見親都拍烏蠅

你班人搞到無哂生意 屌你老母

其實佢哋都幾大獲
一直愛理不理 睇死香港人會食返
點知時間長咗
有樣嘢叫習慣 今次係習慣blacklist你
再過多幾年 另一批小朋友又大個咗
一代傳一代...

我都信

最搵錢個兩個品牌收哂皮

以前真係小朋友鍾意點都一個月一次元氬，宜家真係忘記咗

手足要keep住 記住食=買子彈俾對家

睇見美心，間接令年輕人坐監，真係唔會幫襯

Push

樓主講真，大家繼續加油

商場好多隱藏品牌都係佢 有疑問既話可以係到問 我都想多d人幫親返

佢地可能諗,改個名,買個牌子,香港人又會排住食

大家加油

大家記住咪撚俾人分化 間黃店好撚難食咪唔好幫親 自己煮又好 練仙都好 總之咪撚幫親藍店 個效果真係開始出梗黎

樓主有冇事？

繼續撐黃店！

黑心，不了不了

就算改個名 整個品牌 就搏人唔記得 太天真喇 一定有方法知佢係咪黑心集團啦

利申 港島總部時期前黑心員工

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

啱，同埋最緊要唔好再鬥同路人

星/元？

仲幫襯元氣個d我屌晒你地個臭閪

我信呀 租同人工 一定圍唔到皮

邊間

黑巴克都放員工無薪假

某黑心餐廳淨係做半日生意

星邊有炒人淨係cut哂啲pt同一個月4日無薪

我老竇十日無薪

全集團都係 唔止starfuck

轉左排壽司郎，元氣88

好多黃店係cafe, 直線抽擊starbucks

要將starfuck 個形像變成飲屎水 先可以完勝

已經變咗自修室
自帶酒水
阿叔阿毛睇報紙
勁識玩

永遠唔幫襯所有美心

已經炒左人 你唔知啫

星巴克未死

勸你老豆搵定工，藍店死路一條

元氣死先唔出奇，又貴又唔係特別好食，必然係首先敗陣
最難搞係類似西餅，麥當勞，吉野家哩啲價錢平嘅藍店
就算大部份手足唔食，都仲有大把藍絲賤種，窮撚去供血

果d Margin低，Starfucks margin最高